當著阿姨的面！逼11歲女童用嘴 狼掐脖子大喊「快o了」

台北市一名祁姓男子日前不僅以100元利誘友人11歲女兒、7歲姪子口交，射精前甚至會掐住女童脖子，高喊「快射了」，行徑變態。高等法院審理時，認為祁男惡行重大，依與未滿16歲之人性交易罪，判刑9年6個月徒刑。

根據判決書指出，祁男2010年在職訓中心結識女童母親，自此經常主動串門子聊天，連帶認識了對方女兒、姪子。2015年某日，祁男帶酒拜訪，見家中只有2個孩子，不僅脅迫2人幫他口交，完事後還給100元零用錢，要他們不准說出去。

事後，祁男變本加厲，開始多次強迫2童口交，還叮囑「不要用牙齒咬，會受傷」、「用舌頭舔」。2名孩子不敢拒絕，深怕叔叔會生氣，只好乖乖配合。

令人髮指的是，祁男不僅無視罹患癲癇的女童阿姨在屋內，在2樓大膽逼2童口交，還趁著載女童阿姨去醫院復健時，當面要女童在車上替他口交，讓女童阿姨目睹全程。

之後，其他長輩察覺女童言行有異，深入追問才使祁男淫行曝光。女童出庭時表示，叔叔每次都會先把下體塞進她喉嚨，再整個人壓到身上，不斷掐著她脖子說「快射了」，讓她覺得很痛，但無論如何放聲哭喊、掙扎都沒人來救她。

法院審理時，祁男坦承犯行，稱已與對方家屬和解，希望法官從輕發落，但合議庭認為祁男明知2童年幼，心智發展尚未成熟，卻利用經濟弱勢利誘逞慾至少6次，戕害被害人身心甚鉅，不可輕縱，因此判刑9年6個月；全案仍可上訴。

可惜不是新北

新北班鬼父依排俾桃園，高雄班食家ko

我想佢要feeling

所以咪話，台灣真係一個充滿住bitch同厹既地方，呢個地方既人成個腦除左諗點樣恥笑香港叫支那之外
就係諗住做愛，sex，做愛，外遇，偷情，同人妻人夫做愛，亂倫， 強姦，迷姦，撿屍
一有時間就諗下可以點樣屌到自己個呀嫂，堂/表姐妹，女朋友/老婆嘅姊妹，或者朋友個女，朋友個孫，弱智信徒嘅弱智女、 弱智孫女，老闆屌女秘書，醫生屌女病人，偷嘢女客人主動叫處男店員屌佢同幫佢口交
老師就想同自己個學生做下愛咁，學生又諗下點屌個大波miss
再唔係就係最鍾意做愛果時拍下片，方便以後分手再要脅下個前度做多幾次分手愛
台妹最馨同條仔吵兩句嘴就馬上搵前度傾心事，傾傾下就又做愛
個前度問佢可唔可以內射，台妹搖頭說不，但最後還是被射滿滿
所以話，呢個地方真係十分淫亂

台灣人真係好垃圾

睇到硬左

又係冇入波gif
好失望

h漫情節

快射了!

台北goal!

點解台灣日日都幾單咁既新聞

我都係

風化

當面要女童在車上替他口交，讓女童阿姨目睹全程。

個阿姨做乜撚野？？？

100 台幣
姐係20幾蚊港紙

我都想知 以為訓緊大脾？

癲癇症

相信阿姨已....

真係 痴撚線，好撚嘔心

台狗最美的風景是淫

台狗：TAIWAN NUMBER ONE!!!